辣椒仔配乜野最好食

一定係雞翼

配餃子都好食

海鮮寬條麵

超市叮叮意粉

傳統辣椒油+醬好食啲

回鍋肉米粉

所有嘢！所有嘢配辣椒仔都好好食

人肉

pizza

煎蘿蔔糕

你試過 ？

火龍果

麥旋風

焗豬扒飯

通粉

大佬呀我打 梗係問有冇人試過啦

入黎就係想講依樣
個味勁夾!

巨龍

報左驚

湯米

夏威夷piazz

脆香雞翼